Maximum de deux entiers
-----------

Écrivez une fonction ``maximum`` prenant en entrée deux entiers et renvoyant le plus grand des deux.

.. easypython:: /exercices/max.py
   :language: python
   :uuid: 1231313
